放htc vive vr 連sensor腳架

價錢: $6000 價錢可小議
因少玩既關係 所以放

2016 9月3日購至百老匯
極少玩 99%新
有意pm 鑽石山交收

有興趣tg傾: yeezyuser